如果政府真係派10000蚊，我…

唔反了

唔反了 派左先算

完全封鎖「不Gay的瘋」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

垃圾廢物

慢慢

完全封鎖之後會覺得對對方係懲罰呢種思維真係好好笑

係，笑死me

派一皮你就唔反
你話你條命係咪賤價？

我有話一世唔反咩？
諗住唔反幾日啫QAQ

多謝政府補貼，錢照收抗爭照舊m！

嗚嗚嗚(☍﹏⁰)

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

垃圾政府洗撚晒都唔撚會益市民啦